唔計校長 香港史上最好既歌手係邊個☹️？

張角榮 張學友 定 陳奕迅🤔

校長當然唔計啦，咁垃圾

張學友>張國榮>eason>校長

講左唔計校長大家都要講😂
證明譚詠麟係連登仔既心目中好重要👏👍🏻

計的話都排100名以外

計埋老譚都係王傑優勝

等左幾個reply先出呢句會有說服力d

後生仔太心急

下。。。神邏輯。。
下次你話唔計你自己，
我諗連你媽媽響連登巴絲既心目中仲重要啊。。

題外話，點解墮入情網要打網球同揸水上電單車？

鄭俊弘/吳業坤之爭

一定係張學友
無論人品 唱功 知名度

好撚型

你漏左孝子啦

立立>校長

ok Ching you win

哥哥愛國, 係中國人
唔計啦

Yes

😃😃

無辦法唔同意

王菲

校長依啲垃圾應該攞去同坤哥個啲比

香港咪即係中國

校長係日本好紅 新垣結衣早20年出世應該都爭住幫佢含撚

標題頭四個字多餘左

含校長之前 比哥哥屌左十幾廿鑊了